点解IZONE首Vitoilet可以咁能好听..

真係好能高質..

禾吊能窒妮阿

佢首 la vie en rose 好聽D

個後勁Vitoilet勁少少..

gchi牙熙

Agger 鍾意隻舞多啲

牙gay❤

點解個post 咁多負皮🤔

楼主唔记得用translate返做港灿字而家露哂底==